享利：英超只有一位世界級射手

Thierry Henry and Jamie Carragher agreed Sergio Aguero is world class - but Alvaro Morata, Harry Kane and Romelu Lukaku aren't there yet.

All four strikers scored at the weekend to continue their blistering starts to the season with Aguero, Morata and Lukaku locked at the top of the Premier League scoring charts with six goals apiece, while Kane is not far behind on four goals.

Speaking on Monday Night Football, both Henry and Carragher agreed Aguero is world class because of the longevity of his career.

基奧特

唔識英文，享利講緊邊個

傾已經係啦

朗尼

舒利亞

自己

只有賓特拿可稱為射手

論把握力我覺得hane全面過阿古路喎

精神領袖、停波分波、左右腳、配合能力

最重要係人地少受傷

不過打熱刺想發圍都難

享利講果個無咩 ？

講緊佢自己

靜係下下要人地波供應、出波一定要地波前柱都輸蝕哂啦矮撚

你仲識波過享利

Jamie Carragher

屌以為享利講自己

的確aggar路係好癲

杜奧巴

係呀世界級射手
但世界盃就唔撚識踢

俾左負皮
原因係一個智障會然

[s]刪除線[/sd]Y;卜，z土，YyXgyY

樓主好勁